唔戴口罩社交=唔戴套性交

總有班人鍾意唔戴

=爽?

係幾舒服
不過街外人污糟不了

爽

咁一齊食飯呢

中咗就唔慌唔爽

我想性交多d

你戴套都係插緊飛機杯咋

廁所飯

Dom用唔用感覺分別唔大

罩就差好遠

廢老一路行一路吐口水=中出即飛

唔撚明做乜呢排成日見ig啲人
又出街食 又行山 又露營 po story
心諗真係完全唔驚？
係咪以為後生中招同死亡率冇咁高就唔驚？

爽死

點解唔係唔負責任

中出咗就緊係爽

其實好理解唔戴口罩嘅人，同部分唔俾飲管就呱呱叫嘅人一樣心理